好多早熟女仔身高

發覺而家好多十幾歲女仔都好高,目測都起碼166以上 越來越早熟咁

真
小六都160+
癲既

無米7都唔好意思叫自己港女

不嬲女仔小六中一之後唔會再高

男仔呢

158中二後冇高過

在學時期167咁囉
出嚟做野，活動多咗好少少，169咁上下

睇落唔係小學啦, 好多2X歲都係好鬼高下

都唔知係咪而家食咩咁高

關你咩事？

我有個小學同學小四 160，下年29仲係160

小四160可能仲高過班主任

又冇，不過果陣俾人叫高妹，早發育波又有少少咁

可惜慢慢由高妹變矮妹

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

我是男生 大約170

中六仲係167
依家193

點做得到

得171

14歲果時得15X
17歲時170

40吋長腿就是這樣鍊成的早咩唔早熟 最後咪又係關遺傳事

早抖發個靚夢

40吋長腿.jpg

咁唔係早熟係高咗,早唔早熟係睇心口嫁.

因為你淨係留意高嗰啲

小六之後冇高過16x